覺唔覺飲奶茶咖啡好扮野

明明又苦又澀
班能樣仲死頂話好香好滑 想扮大人都唔使作賤自己㗎

你係半杯鴛鴦半杯糖

覺唔覺飲可樂好扮嘢，
明明又甜又多汽
班能樣仲死頂話好凍好過癮 想扮後生都唔使作賤自己㗎

飲水d人仲扮野
乜味都無但日日仲係咁飲

前幾日先聽到個小學細路話要飲咖啡 好鍾意飲

最扮野係你

飲野既人最撚扮野
明明飲完都要痾返出黎都唔知飲黎為乜

講得好